突發 hsbc將Payme下調至1000

差電啦

岩岩出黎？

唔急喇

坐咗幾耐

上個月唔係話2000咋咩

old news

樓主係過去人, 啱啱坐時光機返黎

可能琴日輸太多，輸到傻左

有幾突?